# メモ

## 010 - Summation of primes

2018-04-06

- 最初の実装では素数の生成でかなり時間がかかっていた
- 一般的には2から判定したい数の平方根までの数字で剰余が発生するかどうかを調べるそう
- この方法なら2000000までの素数ならすぐに求められる

## 011 - Largest product in a grid

2018-04-07

- 行列処理に慣れるためのいい訓練になった
- 最初に見たときは慌ててしまってどうしたらいいのかわからなくなってしまった
  - うまくループの構造を作れれば解ける
- OCamlではどうやって実装したらいいんだろう
  - Arrayですかね……？
